高登直播做得咁好，連登幾時抄？

日日撚狗咁撚

軍火佬

望遠佬

抄登

連登做討論基地 最好唔好搞
出嚟俾人拉唔好濟

軍火佬好撚堅

兩邊一早互抄緊 冇資格話對家

回家了

淨係ceo夠膽面對公眾都知邊面高質了

先抄者賤

反觀連X住都唔知仲係咪人世

佢連警犬都敢殺

咪玩啦屌，連登仔網上9up咋，點會真係出去做野牙

連匪開左都係紅底野啦

泛登仔又係麻撚煩
講句唔啱聽又一毛

高登新聞俾人告果個人，林祖舜會唔會俾錢佢地打官司

林祖舜比20m出嚟嗰陣你仲係你老母個西到？

美國議員夠做得好, 唔通連登又要抄 ?

各做各啦 , 抄抄抄

牙joe出賣人資料自保算啦

連登直播員,第一個捉去新彊嶺

128仲未入po

連狗很清楚吸金這個責任
抄的forum早信送贈
這敞旅遊若算開心
亦是唔及上高登